你可能不再愛我

估唔到我地會分開，估唔到我地分手既方式係冷戰後不了了之
你係一個好人，希望你搵到個更識得愛你，對你好，珍惜你，同你夾既人。

只少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑。
多謝你

好驚會發生係我身上 呢排已經成日發住脾氣咁走

因咩事？